不要把所有雞蛋放在同一個籃子裏

「不要把所有雞蛋放在同一個籃子裏」的謬論是錯誤的，投資應該像馬克・吐溫建議的「把所有雞蛋放在同一個籃子裏，然後小心地看好它」。

係唔係分散投資中過伏呀？

標準答案：ALL IN TSLA

唔係

當你以為分散左投資
其實咪又係同一個藍
3個大跌市乜春都跌 除左美金

係 所以要揀correlation低既公司